究竟d啊差係食咩大

臭到我仆街
點解可以咁撚臭

屎

用醃肉黎諗就知點解咁臭，食幾十年咁臭嘅野

要形容架話就係過期左幾個月架咖哩

酸叔咖哩味

仲臭過我d屎

戇鳩鳩好地地開setting出黎把撚
唔識用iphone咪撚用啦死叉仔

返印度食蕉

其實係咩味

過期既酸臭香料咖哩